出機轉台

本身3 到期係2019年3月
想問 出機 轉台 或 續約
本身無用 信用卡
想 免預繳
請出招 謝謝